回帶POST KEYMAN係咪講粗口

0:58秒起KEYMAN︰好柒....真係